黑警做左當年義和拳嘅角色

淋病就係慈禧
盧偉聰就係毓賢
之後大家都知點